貼你第一首諗起既咸濕歌詞

又搖又UN輕飄飄 (輕飄飄)
成條入曬眼淚水都標 (水都標)
節瓜咁大條 (嘩)
不得了
夜半屌閪先至夠情調
屌呀屌 (屌呀屌)
夜半屌閪碌鳩似黎叫 (冇撚射呀)
靈活chok西兼會射箭
牀上插花好鬼妙
又搖又UN輕飄飄 (輕飄飄)
成條入曬眼淚水都標 (水都標)
節瓜咁大條 (嘩)
不得了
夜半屌閪先至夠情調
我話夜半屌閪先至夠情調~~~

聽！海哭的聲音

失憶於散步莖

家姐

成年人叫鷄幾千次
獨愛141嘅規格
偏你喜愛做私鐘

轆尻已漸痕,銀行提現金,一千蚊！

含完又要奶

是龜也是頭

情憑誰來定錯對，條賓州係你個嘴

情憑誰來定錯對
條賓周喺你個嘴

我寧願自慰也不吃牛肺

出糧出火發鳩痕

將個膠笠戴落何B仔
一晚可以搞到十幾劑
做愛~~係最實惠
講上床你永遠冇失威
就在公寓內 任你主宰
遇著天大事情不改
我任你話事 去做愛做事
隨時能開波扑野七次 乜鬼姿勢你都知
我做愛做事 我任你話事
平常人一晚只有一次三分鐘已經終止

原來條柒無背影，點解龜頭唔射精

我任你話事 去做愛做事

含Jer和遊戲，你那塊閪交給我

最緊要扯旗 扯旗當賣旗

難離難捨屌你家姐
含唔含撚都係扑野

像做了一晚泥工

滑滑劣劣
個西窿咁滑
含條大撚都慶合合
迷人下體我撩佢陰核
大陰核
淫西真鹹濕

黎明~~~~~~~

咸咸濕濕郭富城，晚晚R春袋

雪姑七友七個小矮人
雪姑七友七個同牀瞓
七個人 有七碌棍
全部八個一齊un un un

落廟街搵女人

唱咸濕歌邊個夠我勁

除了褲～

想搵返鳩癮黎聽，點知YouTube 冇晒，有冇人搵得返

唔願愛妹妹個Lin 唯一喜歡咬鞭

餘下精液 我的愛液出就像淫水

你引致我的床搖搖

心思思想屌閪剶左底褲

龍虎豹好睇 好睇
但係就好鬼貴

餘下精液 我的愛溢出就像淫水

喂!有冇牛油帶過入黎呀!

你含住我 我亦含住我 咬大棍

張X軒《壯舉》，好在當時仲未變禁歌

獨自去偷歡我漏夜上東莞

屌閪屌閪，我鐘意屌閪，屌閪真快樂～～

我碌鳩好撚醒日日抬起～

在最緊張一刻扯退

著襪浸溫泉 是最完美的愛戀

你還嫌不夠 我把這巢皮賓周
送贈你吹奏

陰森小徑
簡稱陰徑

麥當勞叔叔去屌閪 大人細路都去睇 兩隻奶奶夾青瓜..............

唔願愛妹妹個蓮
唯一喜歡咬鞭
我個春袋 你個春袋
互咬先至係甜